6月16日遊行，可否推行全部人自發性買安全帽？

無論6月16日會唔會有衝擊與否
無論你係遊行隊頭又好，隊尾又好
全部人自發性購買安全帽配帶
表示對香港公安過度使用武力不滿
是否可行？

推

推 自己買定裝

我驚會嚇親啲溫和派
佢哋唔知以為我哋諗住衝擊
始終都希望吸引到大部份香港人參與

所以要同文宣 民陣個邊宣揚出去

原意係好，但到時咁迫，會焗死

如果大交合冇出錯
當日會落雨

Where buy

戴帽仲可以展示決心! 一百萬人已經做好抗爭準備

群眾注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

全香港五金鋪都有
3x-4x蚊

單車帽有冇問題？

冇問題

普通安全帽而且遊行完可以交比前線
區區幾十蚊救港
請支持

咁多人戴晒頭盔應該震撼過v煞面具

已買